腦殘藍絲票站影相 連仔準備舉報未

人一藍 腦便殘
Source: fb

比LINK黎share

點解可以咁腦殘

pish

佢好似del左po save相留底 依家fb都瘋傳緊

推到條友要上庭

同Mk dse 雞影相有得揮

on99藍絲

推

推爆佢

D04
齊齊檢舉到佢變廢票

洗撚定屎忽入去踎 藍絲

Sophia tsang? 快cap佢profile 篤灰變廢票+犯法

選舉不公 網上誘導人投1號 對其他候選人好唔公平

輸咗有無人上訴

向選委會投訴 + 報狗

投訴

快同ICAC舉報

藍絲出埋啲不公平手段，陣間啲中立人士見到個post，投票意願被影響真係唔岩

腦殘真係無藥醫

姓tseng 知咩料